支那咁唔想叫冇漢肺炎，點解唔叫有乸肺炎

冇漢即全部係乸，咁索性叫有乸肺炎啦

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

屌 笑撚死 咁都比你諗到

紅字為笑點

屌，㩒錯負評，我都覺得好撚好笑。樓主唔做棟篤笑真係晒撚晒

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?